---
title: Accueil
---

Voilà voilà...

Bah...

Heu...

C'est l'accueil quoi.

...

...

...

*soupir*

...

...

...

Ouais ouais ouais...

---

> OUI C'EST MOCHE ! ET ALORS ?
>
> ON S'EN FOUT, LE BUT C'EST DE SERVIR DE BASE !
>
> DE BASE ! T'ENTENDS ?

...

> C'est toi qui es moche.
